1Q題 咩生果最蠢

要講咩生果同解釋

三頁內答中既 我幫你含撚

呃撚含

答岩先算啦

Banana

錯

Nobody nobody 笨蕉

蟻多嬲死象

梨！ 因為梨同音係你！ 你最撚蠢

西瓜
因為傻西瓜

耶子
因為你老豆生咗你

西瓜、紅葡萄、白葡萄、香蕉、水蜜桃、甘蔗、鳳梨、菠蘿蜜、橘、柳橙、柑、香吉士、白柚、葡萄柚、檸檬、萊姆、李子、蜜李、草莓、水梨、西洋梨、高接梨、哈密瓜、香瓜、蜜世界、狀元瓜、木瓜、櫻桃、蟠桃、白鳳桃、蘋果、青蘋果、青龍、紅毛丹、蛇皮果、榴槤、椏答枳、山竹、荔枝、龍眼、釋迦(番荔枝)、芭樂(蕃石榴)、石榴、火龍果、奇異果、百香果、紅柿、水柿、蕃茄(西紅柿)、小蕃茄、芒果、土芒果、愛文芒果、香水芒果、楊梅、楊桃、桑椹、覆盆子、藍梅、酪梨、枇杷、小紅莓、蓮霧、油柑、金桔、桔、栗子、椰子、紅毛榴槤、紅棗、蜜棗、蔓越莓、蜜梨、恐龍蛋

利伸:但唔撚想你含我賓周

有一個岩 但解釋呢

木鹿大王

生蕃？

幾肯定最尾樓豬個答案係夾硬嚟

吉，因為吉穿春袋

梨囉

榴蓮，因為流連忘返，成日唔記得路。

錯 咁樣係路痴 唔係蠢

保證高質